有冇人出街唔帶jj

勁方便 見到靚仔都唔會動L

其實係你條丁細到勃咗都冇分別

平時出街會拎個春袋袋住條jj再打個結放係個小夾萬到，廢事比人見到又摸兩下咁整污糟

放左係寶貝房好安全 放右係肥絲老母個西度

有次冇帶 女朋友叫我用住佢果條先